<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje Mario Sandoval</title>
    <link>https://mariosandovalc.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje Mario Sandoval</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://mariosandovalc.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi travesía en Launch X</title>
      <link>https://mariosandovalc.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mariosandovalc.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>A través de este gran proyecto como lo es Launch X he aprendido las bases de algunos lenguajes de programación como Python, así mismo he desarrollado las habilidades necesarias para poder ser un desarrollador JR, me han brindado las herramientas necesarias para seguir avanzando en el mundo des desarrollo Web.
Aprendí lo útil y robusto que puede llegar a ser git y lo crucial que es en el mundo de la tecnología y que no es una herramienta sencilla de utilizar para un desarrollador de software.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cultura de un desarrollador de Software</title>
      <link>https://mariosandovalc.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mariosandovalc.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Bienvenidos!
Para mí los valores profesionales de un desarrollador de software son los siguientes:
 Respeto: Debe respetar a sus colaboradores y jefes. Responsabilidad: Debe ser una persona que entregue la información en tiempo y forma. Organización: Debe llevar un control estricto en cuanto a sus desarrollos para evitar retrasos en los proyectos. Colaboración: Debe tener un buen Trabajo en Equipo. Comunicación: debe saber expresar sus ideas e inquietudes al Equipo de Trabajo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
