<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje Mario Sandoval</title>
    <link>https://mariosandovalc.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje Mario Sandoval</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://mariosandovalc.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi traves칤a en Launch X</title>
      <link>https://mariosandovalc.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mariosandovalc.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>A trav칠s de este gran proyecto como lo es Launch X he aprendido las bases de algunos lenguajes de programaci칩n como Python, as칤 mismo he desarrollado las habilidades necesarias para poder ser un desarrollador JR, me han brindado las herramientas necesarias para seguir avanzando en el mundo des desarrollo Web.
Aprend칤 lo 칰til y robusto que puede llegar a ser git y lo crucial que es en el mundo de la tecnolog칤a y que no es una herramienta sencilla de utilizar para un desarrollador de software.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cultura de un desarrollador de Software</title>
      <link>https://mariosandovalc.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://mariosandovalc.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>춰Bienvenidos!
Para m칤 los valores profesionales de un desarrollador de software son los siguientes:
 Respeto: Debe respetar a sus colaboradores y jefes. Responsabilidad: Debe ser una persona que entregue la informaci칩n en tiempo y forma. Organizaci칩n: Debe llevar un control estricto en cuanto a sus desarrollos para evitar retrasos en los proyectos. Colaboraci칩n: Debe tener un buen Trabajo en Equipo. Comunicaci칩n: debe saber expresar sus ideas e inquietudes al Equipo de Trabajo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://mariosandovalc.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mariosandovalc.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Con칩ceme Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Ingeniero en inform치tica egresado del IPN Desarrollador Web en potencia con grandes aspiraciones profesionales.
 Mis espectativas para este curso son muy grandes, espero desarrollar las habilidades necesarias para lograr ser un desarrollador FullStack y crearme un camino digno.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
